黃絲同藍絲都想出解放軍

咁大陸點解唔詢眾要求出解放軍呢

唔打無把握既仗

都冇對手 個個番屋企訓教啦

要摺被 不了

警犬未批准 解放軍唔敢落嚟

仲準備緊啊催三催四

咁耐zzz

[url]
網址[/url]